即興旅行好地方

最快最低價：
台灣可以即時上網買
入台證香港人即申請即批，去機場叫地勤/lounge幫你print

太趕而去過可以落地簽，但要用台幣即時比錢

最安全：德國
德國人友善好客
德國腸都好食啊